同極權政府入紙申請遊行己經係個笑話

五大訴求更加係

只有中學生叫媽媽加零用錢先可以叫訴求

你唔承認呢個政府 你唔相信 點解要問佢求佢比野你？

你唔咁樣點樣煲大政府剝削遊行自由

煲大？wfc 煲比邊個睇？美軍黎未？

五毛
會員no54927

可以不理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛
會員no54927

可以不理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉